<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<post>
  <author>Admin</author>
  <title>肌肤爱喝水，冰川浸出玫瑰水——倍丽芙玫瑰活氧补水面膜</title>
  <description>女人都是水做的，公主也不例外
欧洲女性毛孔相对粗大，水份容易流失，补水保湿对她们尤其重要。每年，渴望拥有水漾肌肤的欧洲皇室公主们一定会有一到两次的阿尔卑斯山水疗之旅。阿尔卑斯山雪山众多，被誉为欧洲的&amp;</description>
  <content>&lt;p&gt;女人都是水做的，公主也不例外&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;欧洲女性毛孔相对粗大，水份容易流失，补水保湿对她们尤其重要。每年，渴望拥有水漾肌肤的欧洲皇室公主们一定会有一到两次的阿尔卑斯山水疗之旅。阿尔卑斯山雪山众多，被誉为欧洲的&amp;ldquo;万水之源&amp;rdquo;，这里水质澄澈，蕴含丰富的有益矿物质，哺育了锁水功能强大的阿尔卑斯高山野玫瑰。倍丽芙玫瑰活氧补水面膜，为阿尔卑斯高山野玫瑰活性精华注入100%阿尔卑斯冰川矿物水，好水养出的好玫瑰，为您开启肌肤活性水之源。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;肌肤爱喝水，冰川浸出玫瑰水&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;肌肤比我们想象的更要挑剔。倍丽芙玫瑰活氧补水面膜，提取高纯度阿尔卑斯野玫瑰保湿精华，蕴含冰川地质特有的丰富微量元素及野生玫瑰锁水因子。冰川矿物水漫长的自然净化过程，为阿尔卑斯野玫瑰注入天然、均衡、纯净的矿物质成份。使用倍丽芙玫瑰活氧补水面膜，犹如让肌肤饮透冰川玫瑰水。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;高山上的野玫瑰，与生俱来的锁水美容师&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;阿尔卑斯野玫瑰生长在水量丰沛的高海拔地区，在不受破坏的自然状态下，高为2～3m，以串根繁殖为主，主根深达2～3m，可充分吸收地心深处最为纯净的冰川水源，玫瑰叶片则具有超强的锁水功能。倍丽芙玫瑰活氧补水面膜中的阿尔卑斯野玫瑰VC含量高达1857～2027mg，是补水和保湿类化妆品的上等原料，其效果优于种植玫瑰。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;玫瑰活性精纯因子，当之无愧的植物炼金术&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙玫瑰活氧补水面膜中的阿尔卑斯高山野玫瑰活性成分能为肌肤高效补水，然而它的提取一直是美肤界的至高难题，直到2012年，方由瑞士Mibelle公司采用干细胞包覆科技得以实现，至今，每3000朵阿尔卑斯野玫瑰，才能提炼出1ml玫瑰精纯因子，而要保持它的活性能量，就只有Mibelle公司运用于倍丽芙玫瑰活氧补水面膜的干细胞包覆技术才能做到。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;阿尔卑斯冰川水，欧洲万水之源，肌肤能量之源&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;阿尔卑斯山冰川水早在几千前便已冰冻而成，每一滴水均经过长达15年的天然过滤和冰川砂层的矿化，100%&amp;ldquo;零污染&amp;rdquo;。又因为含有非常丰富的矿物质，如镁、钙等，且低氘，因此能够活化细胞、改善身体基础代谢水平，被称为&amp;ldquo;生命之水&amp;rdquo;。作为一种天然的平衡水，被添加进倍丽芙玫瑰活氧补水面膜中的阿尔卑斯冰川水能够迅速为细胞补充能量和水分。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;自然赐予的水润通透，是公主般无可挑剔的晶莹光彩&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙玫瑰活氧补水面膜的水成分添加及运用，均取之于阿尔卑斯山矿物质水。其水质富含多种有益于人体健康的矿物质，蕴藏于高海拔山脉深处，对于肌肤的疗护保养被视为极佳的能量之水。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;冰川水天然的分子团极小，能保持超强的渗透性，配合阿尔卑斯山植物活性精纯因子使用，可促进活性精华迅速及深入地被皮肤吸收，带来无与伦比的润颜享受！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;燕麦&amp;beta;-葡聚糖是经过独特的生产工艺从燕麦中分离得到的纯天然生物活性因子，其拥有优异的动力补水保湿效果，能够抚平干燥肌肤产生的细小皱纹，改善皮肤纹理度。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;燕麦&amp;beta;-葡聚糖独特的直链分子结构，赋予了产品良好的透皮吸收性能，可作为活性成份的释放载体，促进成纤维细胞合成胶原蛋白，促进伤口愈合，修复受损肌肤，给予皮肤如丝绸般滋润光滑的触感。&lt;br /&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;燕麦&amp;beta;-葡聚糖，肌肤的水管家&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp; 源自阿尔卑斯山冰川的水活能量&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙郑重承诺：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎100％天然有机成分&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎无化学色素、荧光增白剂、激素、矿物油等添加&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎尊重自然及阿尔卑斯山的环境以及永续发展&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
  <ispublished>True</ispublished>
  <isdeleted>False</isdeleted>
  <iscommentsenabled>False</iscommentsenabled>
  <pubDate>2017-04-13 18:18:00</pubDate>
  <lastModified>2017-04-14 09:20:02</lastModified>
  <raters>0</raters>
  <rating>0</rating>
  <slug>skin-bellevues-moisture</slug>
  <tags />
  <comments />
  <categories />
  <notifications />
</post>