<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<post>
  <author>Admin</author>
  <title>Bellevues（倍丽芙面膜系列产品）的植物炼金术</title>
  <description>倍丽芙面膜系列产品均含有天然有机的阿尔卑斯山植物活性精纯因子，主要成份包括：
◎&amp;nbsp;&amp;nbsp; 倍丽芙阿尔卑斯高山玫瑰活性精纯因子：
倍丽芙-阿尔卑斯高山野玫瑰汲取阿尔卑斯山脉纯净有益的高海</description>
  <content>&lt;p&gt;倍丽芙面膜系列产品均含有天然有机的阿尔卑斯山植物活性精纯因子，主要成份包括：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎&amp;nbsp;&amp;nbsp; 倍丽芙阿尔卑斯高山玫瑰活性精纯因子：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙-阿尔卑斯高山野玫瑰汲取阿尔卑斯山脉纯净有益的高海拔空气和水源，含有大量人体必需的8种氨基酸，其提取后得到的玫瑰黄酮类总含量超过3.34％，远超过普通玫瑰，野生玫瑰黄酮是极其珍贵的活性植物抗氧化剂，在美白、保湿和防衰老等肌肤保养上具有奇效。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;高山玫瑰生长于极高海拔地区，其叶片已适应寒冷、干燥和紫外线，可抵御恶劣的环境条件和快速的环境变化。这些高山玫瑰精纯因子中含有特殊的遗传因子与代谢物，作用于肌肤则能激发细胞活性。一项阿尔卑斯冬季临床研究证明，通过激发表皮细胞的潜能，PhytoCellTec&amp;trade;野玫瑰精纯因子可提高表皮再生能力，保护珍贵的表皮细胞免受环境损害。在提升皮肤防护质量，减少老化迹象（皱纹、红斑、失去光泽）方面具有极强功效。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙玫瑰活氧系列面膜中含有阿尔卑斯高山玫瑰活性精纯因子能帮助您的肌肤：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;l&amp;nbsp;&amp;nbsp; 激活青春能量&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;l&amp;nbsp;&amp;nbsp; 持久水凝保湿&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;l&amp;nbsp;&amp;nbsp; 锁住无瑕白皙&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;l&amp;nbsp;&amp;nbsp; 回复细腻莹润&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎&amp;nbsp;&amp;nbsp; 倍丽芙GSP-T阿尔卑斯有机葡萄籽活性精华&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙-GSP-T阿尔卑斯有机葡萄籽活性精华不止是抗氧化剂，更是多重保护肌肤的智能复合物！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;阿尔卑斯山区特产的有机葡萄籽被称为天然体内化妆品，它能恢复胶原蛋白活力，使皮肤平滑而有弹性。葡萄籽还是天然的阳光遮盖物，能够阻止紫外线侵害皮肤。 GSP-T是一种强大的活性抗氧化复合物，其将水溶性瑞士葡萄籽原花青素和油溶性天然维生素E相结合，产生复合养护能量。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;过量氧化剂会引起皮肤细胞和组织的损坏，从而导致过早老化与炎症。GSP-T葡萄籽精华强大的抗氧化活性，令其可有效防止氧化引致的皮肤损伤。此外，其柔和的特性更可减少皮肤过敏症状的出现。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙葡萄籽活氧系列面膜阿尔卑斯有机葡萄籽活性精华能帮助您的肌肤：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;l&amp;nbsp;&amp;nbsp; 细滑而有弹性&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;l&amp;nbsp;&amp;nbsp; 舒缓肌肤不适&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;l&amp;nbsp;&amp;nbsp; 平衡油脂分泌&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;l&amp;nbsp;&amp;nbsp; 净白亮肤盈润&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎&amp;nbsp;&amp;nbsp; 倍丽芙含有的其他阿尔卑斯植物活性精纯成份还包括：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙高山火绒草活性精纯因子：瑞士国花火绒草，又称雪绒花，蕴含天然美白成分及芳香精华，能够温和而深层清洁皮肤，去除表皮的油脂及毛孔内污质，同时舒缓皮肤紧张状态，柔和不紧绷，天然美白成分，能够渗入肌肤，帮助分解代谢杂质，防止色素沉着，用后肌肤柔滑细致，白皙光泽。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙马齿苋活性精纯因子：可以营养润滑皮肤和促进上皮细胞的生理功能趋于正常，减少干燥引起的死皮和角质层的生成；舒缓皮肤和抑制干燥引起的皮肤搔痒；去自由基和抗氧化、延缓皮肤衰老。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙榆绣线菊活性精纯因子：含有调理人体皮脂腺的多酚成分，能有效收敛粗大毛孔，抑制毛囊的异常出油。抑制细菌繁殖，防止粉刺发生。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙水解红藻活性精纯因子：红藻萃取液富含海洋酵素、表皮生长因子和微量元素，能增加细胞能量，由内加速表层肌肤更新，同时修护保湿屏障，保持肌肤年轻状态。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙库拉索芦荟叶活性精纯因子：芦荟多糖和维生素对皮肤有良好的营养、滋润、增白作用。且刺激性少，用后舒适，对皮肤粗糙、面部皱纹、疤痕、雀斑、痤疮等均有一定疗效。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;特别提示&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙面膜系列产品基源水均使用天然纯净的阿尔卑斯冰川矿物质水，其特性如下：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎源自阿尔卑斯山冰川的水活能量&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙面膜系列产品的水成分添加及运用，均取之于阿尔卑斯山矿物质水。其水质富含多种有益于人体健康的矿物质，蕴藏于高海拔山脉深处，对于肌肤的疗护保养被视为极佳的能量之水。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;阿尔卑斯冰川水哺育了珍贵的阿尔卑斯野玫瑰和有机葡萄籽，本身就具有天然、精纯、无污染的卓越品质。冰川水天然的分子团极小，能保持超强的渗透性，配合倍丽芙-阿尔卑斯山植物活性精纯因子使用，可促进倍丽芙活性精华迅速及深入地被皮肤吸收，带来无与伦比的润颜享受！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;阿尔卑斯活性冰川矿物水运用于倍丽芙面膜系列产品之中，能帮助您的肌肤吸收更多阿尔卑斯植物活性精华，并补充源源水动力！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙郑重承诺：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎100％天然有机成分&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎无化学色素、荧光增白剂、激素、矿物油等添加&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎尊重自然及阿尔卑斯山的环境以及永续发展&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;系列一、阿尔卑斯野玫瑰活氧系列面膜&amp;mdash;&amp;mdash;倍丽芙玫瑰活氧美白面膜、倍丽芙玫瑰活氧补水面膜、倍丽芙玫瑰活氧修复面膜&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;系列二、阿尔卑斯野玫瑰活氧系列眼膜&amp;mdash;&amp;mdash;倍丽芙玫瑰活氧抗皱眼膜、倍丽芙玫瑰活氧舒缓眼膜：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;系列三、阿尔卑斯葡萄籽活氧系列面膜&amp;mdash;&amp;mdash;倍丽芙葡萄籽活氧控油面膜、倍丽芙葡萄籽活氧抗痘面膜&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
  <ispublished>True</ispublished>
  <isdeleted>False</isdeleted>
  <iscommentsenabled>False</iscommentsenabled>
  <pubDate>2017-04-13 18:17:00</pubDate>
  <lastModified>2017-04-14 09:18:27</lastModified>
  <raters>0</raters>
  <rating>0</rating>
  <slug>bellevues-nature-rose</slug>
  <tags />
  <comments />
  <categories />
  <notifications />
</post>