<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<post>
  <author>Admin</author>
  <title>你要白，自然白——倍丽芙玫瑰活氧美白面膜</title>
  <description>每个女人一生中都应该拥有一束阿尔卑斯野玫瑰
在欧洲，人们把美丽的女人比喻为玫瑰，拥有玫瑰般动人的肌肤是女人最甜蜜的梦想。几个世纪以前，英俊的瑞士小伙子就攀越高高的阿尔卑斯山，采摘生长在悬崖上的稀有野生</description>
  <content>&lt;p&gt;每个女人一生中都应该拥有一束阿尔卑斯野玫瑰&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在欧洲，人们把美丽的女人比喻为玫瑰，拥有玫瑰般动人的肌肤是女人最甜蜜的梦想。几个世纪以前，英俊的瑞士小伙子就攀越高高的阿尔卑斯山，采摘生长在悬崖上的稀有野生玫瑰来奉献给心爱的女郎。收到一束阿尔卑斯野玫瑰，是一个女人毕生的荣耀。生活在阿尔卑斯山区的姑娘们，早早就学会用新鲜玫瑰来制作化妆品，既是对爱人的纪念，也可以使自己更为美丽。瑞士姑娘白皙水嫩的肌肤，在欧洲各国都享有美名。倍丽芙玫瑰活氧美白面膜，源自100%阿尔卑斯高山野玫瑰活性精华，非同凡响的美白膜力，现在为您开启。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;给肌肤最好的，肌肤自然表现最好&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;别让你的肌肤遭受二次污染。倍丽芙玫瑰活氧美白面膜，主要成份源自阿尔卑斯高山野玫瑰提炼的活性精纯因子，瑞士阿尔卑斯山脉纯净有益的高海拔空气和冰川矿物水哺育了品质卓越的阿尔卑斯高山野玫瑰，天生天养，稀有珍贵，其美白效果远非普通种植玫瑰所能比拟。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;阿尔卑斯，世界上最稀有的高山野玫瑰&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙玫瑰活氧美白面膜中的阿尔卑斯高山野玫瑰，含有大量人体必需的8种氨基酸，其提取后得到的玫瑰黄酮类总含量超过3.34％，野生玫瑰黄酮是极其珍贵的活性植物抗氧化剂，在美白保湿和防衰老等肌肤保养上具有奇效，价值超过同等克重的黄金。阿尔卑斯冬季临床研究证明，PhytoCellTec&amp;trade;高山玫瑰可提高表皮再生能力，保护珍贵的表皮细胞免受环境损害。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;玫瑰活性精纯因子，当之无愧的植物炼金术&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;阿尔卑斯高山野玫瑰所含有的活性成分能高效美白肌肤，然而它的提取一直是美肤界的至高难题，直到2012年，方由瑞士Mibelle公司采用干细胞包覆科技得以实现，至今，每3000朵阿尔卑斯野玫瑰，才能提炼出1ml玫瑰精纯因子，而要保持它的活性能量，就只有Mibelle公司运用于倍丽芙玫瑰活氧美白面膜中的干细胞包覆技术才能做到。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不是简单的白，是水嫩细滑、无瑕晶透的白&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙玫瑰活氧美白面膜中蕴含丰富的阿尔卑斯野玫瑰精萃美白成分，高效活能滋养肌肤细胞，强化代谢功能。迅速觖决肌肤因缺乏活力而引起的暗哑、蜡黄、干燥等问题。令肌肤不单只白，更白得水嫩细滑，无瑕晶透，呈现最为自然的理想状态。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;即使是首次使用倍丽芙玫瑰活氧美白面膜，肌肤也可瞬间呈现润泽白皙的神奇效果。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;维生素B3烟酰胺，能有效抑制黑色素的产生。烟酰胺可作用于已经产生的黑色素，能有效抑制约35%一40%的黑色素从黑色素细胞向角质细胞传递，从而减少色素沉积。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;临床试验证明，烟酰胺还能协助玫瑰精纯因子深入活氧肌肤，达到双倍美白的效果。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙玫瑰活氧美白面膜的水成分添加及运用，均取之于阿尔卑斯山矿物质水。其水质富含多种有益于人体健康的矿物质，蕴藏于高海拔山脉深处，对于肌肤的疗护保养被视为极佳的能量之水。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;冰川水天然的分子团极小，能保持超强的渗透性，配合阿尔卑斯山植物活性精纯因子使用，可促进活性精华迅速及深入地被皮肤吸收，带来无与伦比的润颜享受！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;VB3烟酰胺，肌肤的美白魔法师&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp; 源自阿尔卑斯山冰川的水活能量&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;倍丽芙郑重承诺：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎100％天然有机成分&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎无化学色素、荧光增白剂、激素、矿物油等添加&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;◎尊重自然及阿尔卑斯山的环境以及永续发展&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</content>
  <ispublished>True</ispublished>
  <isdeleted>False</isdeleted>
  <iscommentsenabled>False</iscommentsenabled>
  <pubDate>2017-04-13 18:21:00</pubDate>
  <lastModified>2017-04-14 09:23:02</lastModified>
  <raters>0</raters>
  <rating>0</rating>
  <slug>whitening-bellevues-rose</slug>
  <tags />
  <comments />
  <categories />
  <notifications />
</post>